鄺神上左晴朗 有無人聽緊！！

鄺神

Pish

有無人聽？

無人聽

聽緊881?

有 頭先有提一提中信

Push

即刻開黎聽881

晴朗啊

講緊個後生仔 吸左催淚彈唔敢睇醫生

不過係發夢果陣

呢個真係要追究到底

listening

881

撚狗咁狗

撚

好彩當時真係有議員
而班後生真係無武器

真
俾班狗砌生豬肉 咩都話有攻擊性武器

鄺神真係幾撚癲 勁多日無抖

係

又返黎啦

881啊～～～～

多謝連登

我愛鄺神

鄺仔公開多謝連登

鄺神多謝我地

好感動

推

多謝鄺仔多謝連登

推啊

幫手推

鄺神公開多謝連登

鄺仔

雲海都爆過
夢見有學生腸都穿埋
都唔敢睇醫生

即聽

白色恐怖

聽緊

最低限度釋放義士

真心 611 612佢幫左青年人好多

個狗冇人性

成個港島 連元朗都去埋

想聽但番緊工, 有冇人可以出文字節錄

係咪陳志雲嚟？

佢本身元朗區區議員

鄺神講得好好

無句廢話

哽咽緊

有冇文字直述
唔方便聽

個主持落藥想引佢講割蓆